其實係咪已經輸咗

如果唔係可唔可以出返啲行動post討論吓
唔係日日攞住啲新聞打飛機
係度傾到底要坐3年定10年 我地係要唔坐呀
仲傾乜鳩贏功能組別 我地係要取消功能組別呀

自推

係阿軍師

大家都只係唔想企出黎

係呀 輸晒了
玩完喇
成場運動完左了

點解唔係集中全力去谷民陣 128

睇下港島幾多人遊行囉
一百萬以上仲有得玩
聖誕同工展會肯定有事

得幾萬人就正式收皮

非排斥抗爭並行 有咩問題

收皮啦負面撚

好撚多行動post
你睇乜撚嘢？

己贏

分化撚剩仆街死賤種
祝化分撚一世冇運行生仔冇屎忽

但係講緊依家無人想繼續
根本連登就得返帶風向同打飛機 開個熱門睇吓啦
其實想輸好易咋 好似依家咁 對家又唔理我地 自己圍爐圍到輸
泛民又可以用平反721 懷緬831食多幾屆人血饅頭
你地想咁樣贏到民主? 難啲囉

你淨係識係屋企睇新聞

笑撚左
岩架啦
咁樣就爭取到民主黨永續社運

場波未完

咪係，得閒開埋d輸post不如推128

//你地咁樣就配有民主?
人地革命係用血用汗 爭取自己嘅利益//

谷緊，幫手推

贏左

既然取消功能組別都唔去爭取既話 咁仲講咩五大訴求

推1208大遊行先！！

你e d 負面post又咪推走d行動post

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

好想問吓贏咗啲咩 區議會定人權法案
原來唔係有民主自由先係贏 民主黨贏就係贏
咁以後唔洗再抗爭啦 區議會就含淚投 立法會就雷動 泛民啲政棍就會代我地抗爭 贏得真輕鬆

又失敗主義，望下台灣搞咗幾多年？

係唔係日日都要出火魔先係成功？

why not both?

唔妥協，但咩有利我地既都要

拉

五大訴求咪一直講緊雙普選
點樣唔係爭取緊

Agger

成個熱門都冇行動post
思疑上面班人係鬼

係呀輸左啦, 滿意?

咁係唔係日日圍爐就會成功？
無人話要日日火魔 當然你咁做都無問題
推行動po嘅就去推 去眾籌就去籌 出去打嘅咪出去打 呢啲對場運動有益有用嘅咪去做
但係我睇唔到圍爐打飛機對場運動有咩好處
我出呢個post嘅原意都係大家可以做返啲有用嘅野姐

失敗主義者真係痴撚線

行動post
之後引mon po狗拉哂手足

贏左

上少d連登
自己睇返星期日有幾多人出去

又係放負撚

拉啦屌你

平衡時空？
同埋你個團隊呢？
你應該有成個團隊一齊申請遊行呀
搞活動嗰啲嫁？？
人呢

講就叻
咁你又做左啲乜撚野呀?

［行動+企位］我要個個都知個個都識

幫手推啦

晦氣撚

你呢啲悔氣撚煩到嘔電其實而家係日日都行動緊 罷食藍店食黃店唔係行動？係咪一定要有手足被捕 有人玩火魔先叫行動緊？

既然覺得依家嘅行動=預約被捕
咁就討論吓新方法啦
呢度係討論區 唔係圍爐區
圍爐呢啲野等煲底嗰日先做啦

係啊，輸咗啦冇得做軍師

係啊以後冇得做軍師

啱! 我地點解要係框架下面選?!痴撚線!
要全面取消功能組別!! 我地要真普選!!

其實形勢上係開始轉好，只係勇武行動果邊到左樽頸，俾狗大致捉到晒路

係呀冷氣撚

不推文啦
樓豬死on9

屌你又講真心話

輸哂啦 左膠選完咪算鳩數囉 仲同你出咩

係，輸咗

唔坐要換走林奠先
囉番自主先有得講
首先要清楚想點，仲有點做？

唔係呀 blocked

其實係咪無人想討論
一句blocked就算數

仲有呀，唔好成日諗die with HK
fight到就fight
fight唔到就好諗定後路
唔好打陣地，人先係最重要

收皮啦

樓主我buy你
上面d人咪又淨係識鬧你

我黎答你

唔會輸，只係贏唔到

選自殺都唔選殺狗
唔輸就奇

有你條柒頭傻閪負面撚一定輸 所以你啱大家都已經輸咗咁抗咩爭？仲有咩好打？都已經輸咗啦

輸撚咗啦屌你老母 討論你條鳩咩傻閪

結論: 做野 唔好圍爐打飛機
完

講左咁耐仲未明, 做事要有兩手準備, 仲有, 咪撚放負好無, 明明形勢咁好仲問輸咗未

睇cm都知

請推低風險高回報行動post，和理非也可以做
今晚觀塘狗舍呢單野 證明大家真係千其唔好嘈到佢地訓唔著 尤其是用防狼器

入面有教學

唔清楚
但個人感覺係變左質
有不反咪去下
搞大型偶像派對
就第一個走先

加油呀 搞派對高手 你地比手機去將呢場運動
變質 我支持你